連狗我屌你老母呀

又斷ser

牙祖系無辜架

牙祖又贏

回家吧

加緊廣告呀

牙joe我知錯了

屌你老母 隔一陣又斷

啲廣告仲敏感過連狗老母個閪

屌你老母

又話有VIP
VIP呢

好撚廢

賺錢要緊

唔撚識搞就俾返牙joe啦屌你老母

佢老母就有vip

連狗

岩岩又斷

廣告hi到都彈出黎

尋日斷左幾次